129 三罷

不是割不是屌 只係想問
反正咁多次 都知根本無咩效果
塞條路幾日 一班手足受傷或被捕

其實洗唔洗改良下？

自推1

。